竟然冇車 想行出大馬路徒步上班

利申：港島人